琴晚做大愛撚 放過左隻蚊

結果訓醒多左四撻la

人地唔使食呀？

侵蚊好橙 應該就死

食咗隻蚊佢

有冇係你耳邊

在此警剔世人 勿做大愛撚

一啖都算 咬我四啖

拍拍蘿友 走了

我想訓吖屌 打孖黎

勿放過

仲有隻走甩左搵唔返

支持ching殺佢全家！

真係好撚On9 唔殺唔安落
阻訓教

你食野食一啖？

一定要殺！除非你想多幾粒lin

我一野呑9晒

抵

...